有冇sydney既朋友？

我係sydney讀書 身邊好少香港人 想問下呢度有冇？如果有可以留低tg傾下計

@Jackzeey

樓主仲喺唔喺度 @Col12345